
    {
        "NFT Explorer":"NFT 찾기",
        "Certificate of Title":"권리증서",
        "All":"전체",
        "The 1st store":"직영 1호점",
        "The 2nd store":"직영 2호점",
        "Digital Artwork":"디지털 예술작품",
        "Membership":"멤버쉽",
        "Metaverse":"메타버스",
        "NFT Staking":"NFT 스테이킹",
        "Contact Us":"문의하기",
        "Contact":"문의하기",
        "Support/FAQ":"자주묻는질문",
        "Terms & Condition":"개인정보처리방침",
        "Theme":"테마",
        "New NFTs":"새로운 NFT",
        "Our Best Creators":"인기 셀러",
        "Newest Items":"새로운 아이템",
        "Top Collection":"인기 컬렉션",
        "Our Collection":"컬렉션",
        "Language":"언어",
        "connect":"지갑연결",
        "Product Details":"상품 상세",
        "Bids":"입찰기록",
        "Details":"세부정보",
        "History":"거래기록",
        "한국어":"한국어",
        "English":"English",
           "Light":"Light",
        "Dark":"Dark",
        "Explore":"탐구하다"
        
    }
